嘩阿狗輸波輸到傻撚咗

諗到topic未呀

咒人空難咪得

阿狗講空難啦 你都係得呢句

愛狗唔知要全家死定比狗屌好

愛爸爸又要做佢地既出氣袋
好慘

jer少兩句啦弱智

都唔關你利事=.=

全世界空難死啦